97前後

97前：
英皇御准香港賽馬
龍馬精神
過馬路
馬時亨
馬榮成
馬來西亞(Malaysia)

97後：
香港賽鹿會
龍鹿精神
過鹿路
鹿時亨
鹿榮成
鹿來西亞(Luklaysia)